IG 又有人想上位

幫下你

看見一棵樹 卻看不到森林
垃圾臭雞

用屎眼都唸到睇無線嘅人係iq得10架啦

有冇人有興趣雞姦佢？

撚字都寫錯

冇撚得救

這麼醜的妞，不了...

又多件

有支那人要上位鳥

其實佢都只係想招SP姐，兜咁大個圈為乜呢。

推

咁啱嘅

濕疹藍屍港女撐警屌手足